# Тестовое задание для smclinic-spb.ru

Установка зависимостей:

```bash
npm i
```

Запуск:

```bash
npm start
```

В консоль упадут сообщения со ссылками на URL приложения и, после подключения
сокета, адреса REST-запросов.

Кастомный порт (по-умолчанию 8080):

```bash
PORT=3000 npm start
```

## Задание

Во фронтэнде изначально одна кнопка «Начать прием купюр», по ее нажатию
установить соединение через сокет с серверной частью на node.js, присваиваем
идентификатор подключению. Пользователю пишем, что успешно установили соединение
и показываем число 0.

Серверная часть по активизации сокета начинает принимать подключения через REST
API (express.js). При каждом вызове указывается идентификатор подключения
socket.id. В API всего две функции:

1.  `/bill_accepted/{socket.id}/{value}`

    value – integer

    При внешнем вызове этого метода необходимо увеличить счетчик на значение
    подключенного по сокету пользователя. Если счетчик становится отличным от 0
    нужно вывести кнопку «Зачислить».

2.  `/bill_declined/{socket.id}`

    При внешнем вызове этого метода необходимо вывести пользователю,
    подключенному через сокет, сообщение об ошибке распознавания банкноты.
